毒撚千奇唔好staycation!!!

是咁的 我係一個毒撚。

尋日終於約到班兄弟去酒店staycation，傾訴一下呢年點樣比女神玩弄於股掌之間嘅經歷。

開心完一晚 朝早去check out
喺排隊checkout 果陣見到一個高大型男 拖住一個好似我女神嘅女仔退房。

我一路凝望住個男仔，佢成功同我女神staycation， 個額頭刻住咗勝利兩個字。

女神一路同個男仔有講有笑，直到佢見到我失望咁樣望住佢。

女神立刻向後倒退咗3 步再飲咗幾啖水。
唔知係咪擔心比我聞到佢閪水 同埋個口果浸精味。

呢個時候，我拎出電話打比女神，電話響起，女神殘忍咁樣cut 線， 明明我都只係想同女神講聲我睇你唔到。

我之後WhatsApp 女神， 問佢一唔一齊食lunch， 佢到依家都冇覆我。
究竟點先可以開解女神？
我唔介意佢不守婦道
只係介意佢唔同我做愛。

JM9?

新潮文

你肯定？

新即刻駁嘴/石頭出糧

推到變潮文

其實都係有感而發

毒撚點會有成班兄弟一齊去
垃圾post
拉

唔多掂喎

閱

Haha

毒撚點會知閪水咩味